有人話美國將連登列為恐怖平台

On9 post, 幫手問下post果個人fact check

影響力上升1000000000倍

fake news 黎，而且係old news

9up冇成本

造假國嘅假新聞，乜鳩都假

咁我會唔會俾聯合國定性為恐怖分子？